[唔出鳩美斯 世盃係咁先] 德甲及德國隊球迷討論區 [拾玖]

派錢未

因為標題比左負評

基迪拉

屌出肥9就入左啦呢球

ozil係咪就死啦

屌瑞典1:0

瑞典入波

瑞典入左啦

德國等收皮

Now啲人冇一次講啱德國啲名

屌，今屆真係廢到

基迪哩

我來了

現家先知驚 屌你老母鼻屎佬

睇位認人

肥鳩

靠你鳥

全部人都俾肥9！

越睇越燥

人地 2- 0 了

瑞典兩粒

收起ozil啦

奧燒頭先就曬左腳都唔試下射
仲出梅拿 出Brandt啦

墨西哥望就望呢邊0-0

現家先黎急 真係屌你個系

仆你個街 拎到波個個都仲係慢慢行

踢養生波返屋企踢啦

成隊德國食撚屎

唔迫唔搶唔跑
你老母都係快D登機好過

唔睇積分榜以為出左線

佛系咩屌

又係塞中路 我屌無老母

以為贏緊十撚幾球？

早啲返屋企啦

Werner

呢隊德國係睇到忟同嬲
出局好過

3 - 0
德甲最住球員 今天我們要回家了

德國晉級 依個post每人派$500

墨西哥

lau ming

muller啲key pass真係好key

梅拿完全未熱身

雲拿

冇個有火 含撚成班

瑞典連斬荷蘭意大利德國

白蘭特

仲有10分鐘就上機啦

航班將於10分鐘開始辦理登機手續

算啦收皮啦

哩隊垃圾，以為贏緊波

根本雲拿就打唔撚到單箭頭 鼻屎佬包硬頸屌

唔出局 我送$10000比其中一位手腳

奧燒

執柒左佢啦屌

連運都無埋

垃圾波

出局啦垃圾

出到線咪又係比人456

潛水艇準備好，有冇手足一齊上船

輸鳩埋

笑左

喇，絕殺呀

抵撚死

除咗抵死，諗唔到講乜

個心碎咗

成隊跑係咪唔識跑

路維落台未
唔諗下自己揀啲咩撚野人

成隊波去堆填啦

路維係咪可以收皮 成隊重練喇

拜仁防線好勁啊

提早返去拜仁集訓啦

我

2-0

出局好過

九月再見

引疚辭職未

路維炒得未 明知要贏兩粒先出線 仲嘆慢板

潛水了

死出k6同o10 抵死啦

華拿係屋企笑到肚痛

拜仁中堅唔係好撚勁架咩

華拿退得岩呀，跟隊黎埋咪盞柒埋一份

佢最撚醒
開幕前續四年
唔撚係留低嘛

依家隊波先似樣，on撚鳩
成班90分鐘唔撚知做緊乜

喂屌你老味拜仁防線做乜失2粒啊

妹足90分鐘最後幾分鐘先上力 有撚用咩

其實徳國已經踢得好好

真係痴撚線，最躁係哩樣

喊？喊你老味咩 自己妹足90分鐘 有咩好怨

Sule，Hummels比人放狗仲好意思屌Rudgier廢

拜狗含家剷啦

卻奧斯都算半個拜既

又話sule好穩既

失左幾多球

唉屌
辛苦睇到最後1秒嘅大家

根撚本黑哨！

Sane

奧燒、基迪拉同梅拿以後都唔好再選啦

唔係FIFA 針對，點撚可能小組包尾

訓啦大家

又盲反奧燒
今場要做既佢都做哂

卻奧斯通渠通得靚

多謝各路英雄狗雄入黎幫手推post

屌無老母Kimmich放足3場題

Hummels比墨西哥放狗

sule比泡菜屌。

拜狗先係德國出局罪人

班死拜狗仲敢屌Rudgier

又刷助攻

屌你老母屌拜狗又唔撚得?

姐係你覺得德國=拜仁，唔屌得，屌親就爆閘啊?

都是垃圾 爭咩

拜狗一定最撚垃圾

今年真係假波年

係屌都屌前面先

希望萊斯雲拿來季可以幫拜仁入多d波

其實拜仁應該買撚埋魯迪加，增強防線實力

做乜衝出黎
英雄可以入黎理性講波
狗雄就衝入黎吠了

Hummels 比墨狗屌屎忽直接累輸波

唯一嘅好消息係，鼻屎佬終於走

路維死全家
收梅拿同迪斯拿係岩
但你老味無啦啦出返基奶同臭燒出黎做乜柒
白蘭特兩場踢得好都得返廿分鐘踢
梅拿條ON9出黎破壞自己友攻勢 將D波傳到唔知去邊

我好撚理性咁屌拜狗bor

可唔可以送魯迪加俾我地

加陣最大問題真係攻擊線

屌你唔應我

係喇係喇
咁你理性d講下有乜中堅選擇
唔準google喎

德國個進攻好慢
等人防守好先攻

雲拿打唔到單箭呀
鼻屎佬睇到未呀

佢都無應我個史特加post啦

魯迪加，Ginter

老鼠上次話幫手推史特加post條數找左未

喂大家都係中國人，送魯迪加俾拜啦拍硬檔

堅達會唔會唔夠經驗
仲有呢
如果唔用拜仁球員既話
用邊個做sub

衰撚到榜尾出局
醜唔醜

屌你老母臭閪咪撚戇鳩啦，我話到事就唔使上連登啦柒頭

係中場線
以前由後場運個波上前場係好快
呢3場連埋友賽
係慢撚到仆街

呢樣真
擺明要同人做配合

鬥心無
機動性無

淨係今場用rudgier唔用sule已經唔怕泡菜反擊

Sule太撚慢。

同埋我係屌上場屌rudgier個班傻閪拜狗

拜狗個3件中堅仲柒撚過件死黑鬼

你之前成日j架wo

講中堅做乜 今場都唔關中堅事啦

最仆街奧燒拎住個波點都望一望人先交
卻佬需要跑狗配合
但啲人泊大巴
點跑

Kimmich廢撚到嘔

成條右路放曬題，人地馬些路放題得黎進攻交到貨，依隻拜狗就波都出唔到

佢唔好咁撚上就唔使比墨狗偷到雞反擊啦

其實班友唔係快唔起，但下下中路鳩猜入人堆係咩玩法

係咪得我覺得今場唔關中堅係關進攻事

干地個種3後衛好岩sule

唔逼搶玩塞位，佢依種大隻中堅好屈機

我無講錯

所以變咗老鼠拉龜咁

覺得有心結

韓國都唔係901
都專登放幾件係前面比你攻

點知班大帝慢慢嚟

點話點好啦
魯迪加係咁勁第三場就唔會正選都冇埋
有轟話low好睇佢架點解會咁既

進攻慢到
把握力差到
得一種進攻模式斬斬斬
我啊婆都識守啦

以前第一駁腳點會多啲係兩閘
兩閘分俾中中，中中睇情況再分邊或者中路
打兩邊閘會上嚟做疊馬拉散人地後衛

依家一係對閘自己帶撚到上畸角位停
一係中間冇空位照交

痴撚線，你班中場又唔係巴西西班牙之流
不嬲都係玩機動，依家轉玩控球
點入波

有斬過咩
除左最後五分鐘
肯斬都唔會搞到咁啦

用魯迪加一定拎世界盃啦屌

係啊屌你老母ozil,基迪拉一定好撚勁啦

全場total cross=33
successful cross=7
goal=0

事實證明Sule今場唔錯，當然韓仔廢啲
但又係滴奶奧燒哩個豬油組合，唔係依家隊波啲人啱嘅打法

奧燒幾勁喎呢場

可能留戀到2022

呢樣真

今場徳國其實踢得好好

咁就食得屎了，過兩年仲有Nations League

機動性冇晒，當自己係西班牙

佢加陣四年約
真係咬佢唔食

佢續咗約架嘛

睇吓佢識唔識自動自覺閃人

重覆重覆又重覆
三場都無任何改善 教練團食屎定球員唔想踢
進攻嘆慢板
點撚解一定要成村人谷上進攻，而有要無目的咁阿仙奴式猜猜猜

兩閘同翼嘅互動係零，更甚仲成日送炸彈，甘美治一扭二都唔知幾多次

咁無效率好心咪成班谷上前，留返閘防反擊吧啦

奧燒基迪拉可以退出國家隊 原因大家都明。

而最撚on9係路維要添姆雲拿打左翼爆破出波，我屌咁點解唔撚揀辛尼，只論邊線爆破出波好明顯辛尼家波啦

最後有一疑問 成球係咪中咗降 追防擊係例追唔到

突然好掛住以前拿姆係膠著時
無情情走去突破遠射入波

辛尼個問題在於佢踢奧地利都扭唔到 所以選入黎以路維做法都唔撚會出
梅拿隱形就正常啦，又唔選華拿彼得臣撞，叫佢hold ball 扭波曬氣，成班塞係前面佢想搵空位偷雞都偷唔到
甘仔 下下都比曬佢斬唔知做乜柒，上左去成班塞係上面，唔上唔落

奧燒

防中先爆得勁，一個唔見左一個狂助攻對面，兩邊又上曬去
中堅邊撚個踢都死

今日有侯姆斯做哩樣嘢其實
後上入去頂波，可惜爭啲

你今日出嚟做過啲咩嚟？
上場都起碼有球飛機笑吓

鬼咩
根本攻守失衡

成場最靚果腳波係sule比直線比奧燒
一下湯串晒成條韓國中場
呢啲波係上屆成日見
今屆

標題中到

所以出局整定

你呀，上半場出好啲波贏咗啦

打邊我識閪咩，入番中路又大塞車

基本上德國由10世盃後
哥狗入主拜之後 德國轉打法越打越差
如果講表現 我覺得10隊德國值冠軍多過14
14係贏紐亞

仲要唔夠人跑

軒歷基斯三冠果年 拜仁機動到仆街

啱吖，10年啲反擊好凌厲，但係14年就係猜猜猜，好多場都係膠著，對阿爾及利亞都要踢到加時

我唔鍾意拜仁，但係冇可否認拜仁對國家隊有好大影響，哥狗改變咗，變相改變咗國家隊

趁今屆咁撚柒順便踢走班老屎忽梅拿臭燒基奶
上年B隊大把人等上

14 打阿爾及利亞如果唔係紐亞出營準
16強番屋企啦隊閪波
但係負碌拎左冠軍
今屆又繼續 出局都只可以話抵死

右閘未駛懷念拿姆住
中場鋒線真係懷念小豬懷念老師

kimmich都踢左3場閪波啦

我唔明下下比佢出做乜鳩
打右閘仲要幫手出波

根本玩謝佢

今場正選得4個後防係拜仁球員

但係個踢法係由哥狗入主拜之後開始轉
之後鼻屎佬就玩到依一刻

哥師都識變
路維唔識

又賴落拜仁度
根本鼻屎佬嚮往哥狗式控傳
放棄咗2010年個種機動踢法

呢班人腳都踢唔到當年種踢法

德國係咪已經人才凋零?

個班超新星得辛尼有表現

偏偏唔選

選左唔出姐

咁德國一直以黎都係用拜啲人做骨幹
用拜套打法做核心好正常
係估唔到拜都證明左套打法唔岩德國人
條鼻屎佬到2018重用緊姐

當brandt流 ?

所以我反哥狗反足咁多年

佢今屆選啲新星都唔差
係估唔到廢閪拿打正選姐

等新教頭或者等鼻屎轉踢法啦

你地期望新教頭係邊個?如果路維炒

平時自己聯賽做土皇帝
一有實力勁小小嘅對手
就會幫人拆骨 買人骨幹
令到自己冇晒推動力
到而家一出到去打世界盃
以拜仁為骨幹嘅德國隊
就好似好耐冇踢個波嘅小朋友咁
輸畀墨西哥輸畀韓國險勝瑞典
就連歐聯成績都越嚟越差
原因就係拜仁慕尼黑嘅轉會窗買人方法
令到自己獨大無對手冇進步

睇可能性定可行性先

哥狗喺拜仁最後嗰年，加宜家曼城，如果猜唔入，都識得由中堅直接斬波搵前鋒，skip咗中場

但係今年國家隊即使落後都仲係慢慢猜

ching好岩教訓得是
我車我皇最近都無係自家聯賽買人
最正氣

班人唔係唔好波
但今年隊德國真係好撚奇撚怪怪
唔撚想贏咁 無目的咁踢

23人大軍 外流個班都係廢既
本土聯賽又唔夠競爭力
吹個班新星又淨係踢德甲

成個體制都好有問題 需要改革

可行性

我諗今屆比馬圖斯帶隊都唔會小組出局嘅

少帥我諗到拿高士文

鼻屎係時候退了

羅渣舒密特
唔係真係無乜其他可行人選
其餘既德國教頭全部係歐洲都有著落
得佢係教緊國安
不過帶定頭盔先，唔係話換帥就一定救到德國
但路維已經好明顯係帶唔到德國返上顛峰

自家聯賽買人唔係問題
問題係你一有競爭對手就會幫人拆骨
買人骨幹
放眼世界試問有邊一隊仆街係會咁做？
有 就係拜仁慕尼黑

路維係帶到隊波走下波
最理想一定係高普

冇乜可能啦

？

軒歷基斯出山 教德國啦

軒歷基斯再次出山

唔好再搞佢老人家啦

萊斯魯迪根度簡 呢班 好撚慘
下屆都3x
頂多沖埋2020

照咁睇要大洗牌再嚟過
都可能係好事嚟

2010 連炒英阿
雖然個場撚8世紀遠射應該追平左
之後只係比西班牙角球頂死
但個屆西班牙好撚符籙
2014路維走去抄佢 又符籙贏

根本
2010西班牙係贏球員質素唔係贏tiki
仲要個班球員技術流
德國呢d技術無咁好

2014比佢贏到永續

萊斯如果keep到水平又唔傷
2020絕對可以做主力
希望可以贏一次歐洲冠軍

魯迪肥根呢d就真係都未必入到

戰術錯撚哂。
16強對巴西棧比人炒1比7
世界盃前仲係咁笑人1比7
依家韓國都贏你 柒到

2008 2010 2012 2016 2018
都有佢
唯一一屆大賽無佢就

kimmich

佢把握力好少少都出左線
一頂 一腳
偏偏兩次都把握唔到

大好機會頂膊頭

其實洲際國家盃唔計梅屎派膠
幾啱現時既德國無攻中既踢法

或者可以培養上年U21贏冠軍果隊德國隊成員
佢地好有鬥心

同埋德國青訓應該再大執
出唔到前鋒同閘
死法只會同西班牙一樣

傳控好老實足球歷史上應該得全盛雙核踢到最大威力
重要係岩岩隊防反拜仁完美屌打完傳控巴塞
鼻屎佬都要去抄人地
好啦 比佢負碌贏到冠軍
但過程除左打巴西完全0說服力
重要打巴西個場正正係因為打防反先炒人
點個轉個頭決賽又打傳控

鼻屎佬你食屎啦

最好笑係佢上年拎洲際盃係打防反
點撚知今屆又冇啦啦轉番傳控

萊斯呢d都明顯岩打反擊多

斜恩唔柒既話鼻屎4年前已經out左
kroos千古罪人

拜仁屌打完
下年自己玩番傳控比人屌打

肥9

路維根本非常自我
我估佢覺得今場食硬南韓
所以又出返奧燒基迪拉
以戰養戰
希望操返D狀態出黎
點之......

"U21有不俗表現的沙基(今夏剛由萊比錫加盟哈化柏林)和柏拉堤(外借後回歸史浩克04)，今季轉了新環境也要時間適應和力爭正選。年輕一點的伊捷斯坦(Johannes Eggestein，雲達不來梅)，些拿(Janni Serra，多蒙特)，瓦普(Fiete Arp，漢堡)，馬龍(Maurice Malone，奧格斯堡)和柯利-普曼(Ole Pohlmann, 禾夫斯堡)等被寄予厚望的年輕前鋒"

節錄自德足世界，其實前鋒線唔係冇新血的 係睇鼻屎試唔試 不過可能到時都唔係佢教了

上場呢

兩球都無力無角度

goretzka打右翼真係夠曬經典
冇速度 冇突破
明明打個box to box係最好
你又缺個咁嘅人

搞到左werner 中reus 右goretzka
世界級用人

沙基睇佢踢波同高美斯好似
得個高字 頂波唔勁
腳下功夫又差 好鈍
唔多踢好

其實幾睇好Davie Selke
身形好
最緊要運氣十足
幸運童子必然之選

其實右翼位有其他人可以出
完全唔明佢用意

唔知真定假 但係好好笑

真正共享亞洲之光

無錯

一開始用brandt右咪得
收起özil 哥斯入中間

死要攬住兩大契仔

哥利之卡打翼真係塞死中間
咁不如用draxler
搞丙萊斯無波到隱形

一路d人都叫路維用佢打中中
點知擺係翼

教就教拜唔教德了

all廢物

muller同Werner調轉左啊

諗左好耐
諗緊兩個都廢物定Werner唔係廢物

想講多兩句
今次最失望真係甘仔，有啲球員一揀都知閪多過like，所以無咩希望過。
友誼賽已經見佢狀態完全唔得，去到決賽週一樣咁樣。
當然可以歸究於路維都無為邊路制定戰術。每一次甘仔一上腳以為睇緊足球小將咁，要回憶下奴比度叔叔先再作出下一個決定，傳比咩球員。
另外，作為一個閘位球員到底出咗幾多球波係落到去禁區入面，而有質素呢。(有無人衝頂係另一回事)

原本諗住佢可以係攻守上都為德國隊帶嚟啲衝擊，今次真係幾失望下

希望兩年後歐國盃可以睇到最強既甘仔

都唔明點解你地咁中意屌ozil
唔踢德甲就要屌咩
7key pass
最高分又係佢
今場捉戰犯點都未係佢啦

其實都係路維問題，比人捉晒個踢法都唔求變，用人又發揮唔到球員既長處

奧燒做代罪羔羊既原因係因為佢負責串連成隊波，其他人唔得就覺得係奧燒做唔到野

其實ozil數據上無問題
個樣無火都唔係錯 不嬲都係咁
但係佢係場上最有侵略性既萊斯無波掂
仲要放goretzka出黎中間塞車
路維食屎啦

好多on9上水
snooze陣先

屌啦星仲係好撚激氣。
路維如果仲有少少骨氣，唔該負全責立即辭職。
念你拎過世界盃，我當今年沒睇過。

仲有班仆街仔返德國，唔該好似日本仔咁開記者會公開道歉，自己根本沒盡全力。
我只係睇電視都接受唔到，你班仆街仔點對得住俾咁多錢去現場睇既人？
輸波唔緊要呀，沒盡力又沒合作點撚樣呀!
鐘意德國就係鐘意睇整體團隊精神，不死意志。乜柒都沒!

逐個屌下先
奧斯爾，我覺得第三場算正常，第一張就 ，回防勤力嘅但係前場塞車嘅情況下佢又突破唔到

雲拿，把握力太差，突破走位係有嘅，可能經驗未夠

牙甘，攻強守弱唔係第一日，成日見到個畫面都係比曬個個波佢出，又冇翼幫佢又冇防中補佢，中間又冇支點爭頂，加上前面塞車老鼠拉龜佢唔上唔落成日比人偷身後個位

卻奧斯，摩迪>>>>>>>>>卻 不過佢咁踢唔係第一日，同甘仔一樣平日前後有人幫手執屎先唔覺

滴奶， 0防守0進攻，完全唔知踢緊乜

梅拿，前面塞死曬冇空位比佢走，亦冇中鋒保護佢，叫佢突破爭頂玩身體對抗打翼，同安76有咩分別

達斯拿， 唔係話吹奏辛尼，辛尼友賽再獨食再過唔到人都應該好過佢

萊斯， 等左咁多年，踢得咁好，但3場就世盃夢玩完

白蘭特，我知錯了唔反了

4大中堅，壓得太前回追太慢，冇人留守真係當紐亞三頭六臂？

魯迪， 如果對泡狗出到可能唔駛輸嘅

紐亞，盡左力，甩手冇出事係好彩，沖出去無可厚非，但唔係佢今年德國應該場場比人456

肥鳩，作用係有但把握力太低，如果黃金機會把握到一兩個結果可能會唔同

路維，食撚屎啦屌你老母，抄哥師抄到變左雲加二世，死攬傳控，前面塞車，兩閘爆炸，中堅出事，防中有等於冇

其實半隊可以借勢換走

卻老之前做咩抽咁盡

成隊換哂佢啦
上屆世盃既陣容可以剔走哂 用返啲年青球員
前面用辛尼 白蘭特
中場 哥列斯卡 Meyer
後防 Sule

Werner都有d慘，路維當佢係高路斯咁用，但都唔係果種踢法
如果打返d快速反擊果種踢法，Werner應該會好打好多
3場攻既時都要將個波交到奧燒先，慢慢組織攻勢
咁3場對手都係主守都冇乜好講，但要對抗性唔夠既Werner打陣地戰
係揚短避長下點會打得好

至少白蘭特頂奧燒
哥列斯卡頂基迪拉
長遠係頂卻老位
同年齡既白蘭特同奧燒比應該差唔多水平
亦可以試下用jonathan tah
應該點都好過用魯迪克

大半場搵佢當左翼爆破出波仲on9

等比老鼠咬

路維肯辭職未
見住出面啲新聞
好撚火滾

ozil kimmich draxler同Werner算唔算相生相剋 一個要一腳快波做爆破 另外三個要睇到定晒先比

Kimmich睇定都斬出界

足總好似話唔炒

得喇得喇 迪奶都7.1啦呢知網
奧燒作為攻中 有冇走過位呀 除左現身拎波
企位又垃圾 拎波就調查返落左腳 單對單爆都唔敢
永遠一招 拎波調整 橫傳
未講有幾球傳身後甩左比人搶
最後階段佢打防中 除左數據上有跑 有冇返過黎守？
連華拿萊斯一失兩個即刻逼搶 件奧燒係到行行企企
有冇睇到呀
禁區頂空哂左腳唔射 橫傳比kroos再窄d位？
根本佢判斷力已經大不如前 作為攻中除左拖慢
完全見唔到佢會進攻上幫到咩
上場前面四個不停互相走位入攝落底既踢法
真係一出奧燒即刻無哂 剩係識要人走 企定定比
咁都叫踢得好？
唔洗講 佢好快會退出國家隊 就算唔退 都唔會再簡

所以咪問佢肯自動消失未
16年歐國盃已經一pat屎
今年18年世界盃直情9.1級大地震既樣

你睇下佢有幾多keypass先啦
做攻中係要走位但唔好講到打前既就唔洗走位先啦
你班人真係屌上腦今場我覺得佢打得好好
要屌不如屌雲拿同梅拿 兩個唔知做乜鳩雲拿仲柒成日拉兩邊係呀你拉到呀但又傳番入去俾基迪拉做乜撚
路維戰術上都on9打燒味但又唔出鳩美斯正選 有白蘭治又唔用 我唔知係甘美治自己愈打愈前定路維叫條撚樣都唔知出埋啲咩波

both
雲華失左太多次起腳機會

奧燒啲波準但係同時佢等好耐先出
泡菜有類似問題但更嚴重

奧燒幾下都傳到腳邊 有兩球直頭斬到曉姆斯個頭到
咁都叫冇作用

其實好似14年咁，將奧燒放係較左邊既位置可能會好d

力求衛冕德國表現強差人意！是80年來首次世界盃小組出局！在比賽完畢後有球迷痛哭流涕，亦有部份會員為此感嘆息！但我們深信四星德國勢必重整旗鼓，在兩年後歐國盃上，甚至是來屆世界盃能脫穎而出，再發揮水準不會再令球迷失望。

嘈黎做咩呀
今年踢成咁選邊個上邊個都冇鳩用啦

如果仲用番呢班骨幹去重整旗鼓
係唔會再令球迷有期望

德國抵撚死

國家隊大換血吧
青訓制度改革
聯賽制度改革

換鳩咗個教練先 好嗎

換可能收到一時效果
但宜家係檢討德國足球既時候

奧燒要俾波，但你成班仆街都唔撚郁
點俾？
今場佢已經好多嘢由中圈攞波去到禁區頂
但成班友中左鉛咁，又冇交叉走位又冇疊馬
點都死啦

一屆世盃就否定一切
西班牙14年小組賽出局，西甲咪又係威到2018

德國青訓唔大問題
你望下洲際盃出b隊好過依家班大帝

問題係路維戰術
呢個戰術除非搵到巔峰沙維小白影帝黎轉
否則
叫左帶華拿又唔帶，彼得臣都可能大作用過雲拿
辛尼帶左都冇用，白蘭特咁sharp都唔出，辛尼選左都唔見得會出

老老實實選邊個都冇用
2020咁擺可能仲好
？？？
辛尼/萊斯 梅拿/萊斯 基拿比
卻 哥/魯迪
赫達 蘇尼 武士 甘
紐亞

唯一係中鋒唔知用邊個

好大既問題係戰術
Ball movement 真係慢得好緊要，不斷係老鼠拉龜
。
對方已經塞住後場，中前場加埋自己對閘再壓上，成廿個人係人地對方後場，啲位都死曬，毫無機動性。
最主要係只係傳比隔離嗰個，大家無配合，無板斧去進攻。

同埋好慣性去到禁區頂先差
拉後啲係中場猜下，拉多啲空位出嚟好過

一定係
宇宙第一無產階級偉大鋒霸(兼職模特兒) 肥鳩

無佢份

琴日奧燒真係OK

路維有無撚練過配合

路維要打防守高位，中前場壓制式控傳，先有咁既結果

搵過隻右閘推返金仔打防中好過啦

贊成

幾肯定唔會

心態都好有問題 上盃既功臣好多都冇哂衝勁

2020可能係萊斯最後機會

永遠上下半場頭十分鐘都好有鬥心，好想嬴波咁款。
之後就

下一次我都一樣會再印佢

見你咁慢
塞哂番後場就得
一下就放長傳入你心臟

三場一模一樣死法，死足三場。
我有一刻懷疑自己係咪睇緊重播

8強意大利爭氣d已經贏左
12碼奧燒小豬射成咁

尋日茶記睇到眼火爆

最緊要唔傷

心態係主要問題

咁撚似阿妓

Dear fans,

We feel just as disappointed as you. The World Cup only comes around every four years and we expected so much more from us. We're sorry for not playing like world champions, and as painful as it is, we deserve to be out.

Your support was incredible, in Germany, in Russia and across the globe. We celebrated together in Rio in 2014, but sometimes in football you have to accept defeat and admit that your opponents were better.

Congrats again to Sweden and Mexico on progressing, and of course to South Korea on their victory.

THANK YOU to Russia for your hospitality!

70年後
德國再一次兵敗俄羅斯

真心
奧燒唔係踢得好差
但係佢落場就廢左我萊

人地做要無破處昊同奇誠庸

萊斯同紐亞
我覺得係呢隊德國隊最有class個兩個
都係傷完無耐但反而最有表現

今屆大牌球員除咗佢兩個真係令人失望

因為佢兩個餓波太耐
一個無踢成年
一個無踢大型國際賽事幾年

真心，第1場之後果斷棄用哂班老臣子就唔會搞成咁
第3場用番做乜鳩

第三場咪比個哥列斯卡你，不過打翼

Then? 無架喇？

迷燒又出沒
J key pass既muller第一定第二場仲多啦 十幾個咪又係一樣屌到佢仆街
佢啲半機會/五五波永遠唔拍埋去真係好撚討厭

根本佢key pass係多
但係佢前場唔做壓迫
無衝刺，得緩步跑。

全場成班都冇乜跑過咁濟

btw今年啲德國人真係集體撞邪咁
先有烏列治玩閃避球
達仔打疤都要做五粒達
卡列奧斯世紀助攻+撲救
班霸拜仁煞科戰同德盃瘋狂出醜
之後就到國家隊

唔係德迷 但希望歐國盃前線有烏治

唔覺得帶sane華拿peterson會改變到d咩
23個有一半都唔想踢咁款

sane

帶辛尼冇用架
霸左佢個位嘅白蘭特都冇得出 帶左辛尼佢都唔會有得出

d英撚話有用架

英撚分分鐘都只係遲我地一個禮拜上飛機

我地66年黎最強

我最想路維帶嗰個係拿斯賓達
辛尼就算撚數啦

都無人識入波 算撚數啦

其實佢唔排膠陣妹妹下， 同埋一開始唔咁保守最少都入到16多啦， 起碼冇依家咁7先。都唔明佢點解用高位防守壓縮曬d走動空間， 明明好似拜仁咁， 你都唔會將成條防線推咁上， 引返d對手出黎做多d空位， 另外唔出高美斯， 雲拿拉曬邊禁區冇人講左十萬九千次。 就算前線把握力係差， 正常陣起碼唔會踢成依家咁， 路維選咩人都死啦， 個陣同玩法本身就錯曬

其實你驚比人反擊咪 3中堅囉
kimmich wingback岩哂
但max好過Hector
有3中堅 前面防中不設防都唔駛咁大問題
前面萊斯 華拿 高美斯 就得
出奧燒會廢左萊斯 不如出多個防中

中堅

鼻屎佬好似盲咗咁
阿婆睇到嘅嘢佢都當無事

最唔明係佢第一場已經衰咗
第三場擺番同一個陣以為食硬

衰輕敵
成日諗住自己係世界冠軍

網上見有文share講得好啱， 上年洲際3中堅打反擊明明好地地， 亦啱好多新國腳好似雲拿哥利斯卡打， 但到世界盃， 新舊交替做唔好， 因為就返老臣子， 打返4231加高為防守， 加上14個班老化同冇鬥心， 所以收皮。好老實講， 交替問題同陣式點用依樣野， 路維要負好大責任， 今年咁既人腳， 又唔係冇新人， 最後分組出局， 點對得住球迷

紐亞 武士 保定 滴奶 卻老 奧燒 梅拿 上屆正選先7個人 加埋根度簡都係8個
一個都唔選你話有冇可能

路維辭職把啦
3場波都冇改善過
揀又揀d冇鬥心既
揀左d後生又唔敢出(16果時又係咁，遲一遲先出辛尼)
戰術完全有問題，德國真係爭大愛包容

賽後訪問
路維似係嚟緊會起用大量新人
咁就即管放長雙眼睇嚟緊9月歐國盃外圍賽踢成點

睇下點

選唔係問題，你27人時有練波都知有冇態決定揀唔揀
揀左都算，第一場一場出哂咁多個就知唔work
有新人又唔用打正選，係要70分鐘先出。
ginter 2屆打都冇撚打過，但又用死甘美治，幾撚唔公平，咁你選來做咩姐

不如教練都用新人丫

就算用舊人， 都可以打3中堅， 好啦， 舊人唔慣， 用返4231， 都可以唔打高位防守， 又或者點用梅拿，4231依d, 軒sir拜仁明明有曬說明書

但睇外圍賽都唔能完全作準
世界杯外圍賽成績夠靚爆鏡，一入到正賽就...
不過希望到時睇到路維個方向係咪真係想變

舊人無乜態就肯定，但係華拿甘一樣麻麻地
得sule hector reus brandt 4個有態鼻屎佬就算轉完陣都唔見得有幾好

你睇咗幾場
其實人地係球會踢開防反
嚟到國家隊就要踢陣地戰
原本踢雙前鋒
嚟到國家隊就踢單箭頭
佢變返邊鋒就好好多啦

其實打番簡單直接啲就得，唔玩控球
對瑞典下半場咪好地地，真係有番啲似樣的攻門

我意思係佢會唔會重用新人

當佢肥鳩咁用差就梗
但係佢d把握力

咁就更加唔好怪佢
高路斯24歲時都係得頭咋
腳係越接近退休先越勁

佢入唔到波，梅拿態差，肥鳩更加無期待過
中場焗住前插塞人入禁區 後面梗唔夠人

ginter唔用不如簡埋比德臣

路維仲教既話萊斯應該仲會係主力
但係轉教練分分鐘咁就做左過客

Wfc圾垃德甲轉會新聞
史特加簽返迪戴維同簽左卡斯度
不過Ginczek過狼堡 比肥鳩迫走

玻1人

如果盤點世界盃小組賽上的最大冷門，德國墊底出局一定會名列榜首。衛冕冠軍的離奇崩盤，引起了人們的懷疑和猜測。如今，英國《泰晤士報》曝出德國崩盤的原因，球隊的內亂和德國的傲慢都被曝出。

據《泰晤士報》報導，德國的內亂從2017年12月就開始萌生。報導中稱，當時在世界盃小組賽抽籤結束後，德國足協宣佈了世界盃球隊大本營將駐紮在莫斯科近郊的瓦圖丁基，但教練路維對這個決定非常不滿，路維希望吧大本營駐紮在洲際國家盃奪冠時的索契，但因為資金問題，被德國足協駁回。報導中稱，由於沒有得到資金支持，路維在長達2周的時間內拒絕同德國足協對話。

除了路維和德國足協的冷戰，《泰晤士報》還曝出德國隊內部的拉幫結派以及內訌情況。報導中稱，德國隊內分成了涇渭分明的兩派，一派是由皇馬大將卻奧斯領頭，而另一派則是由拜仁悍將保定率領。文章中稱，兩大派系之間分歧很深，在奧斯爾和根度簡陷入會見土耳其總統埃爾多安的爭議後，德國內部的矛盾更加激化。

《泰晤士報》稱，在德國0-1不敵墨西哥的小組賽首戰中，卻奧斯同隊友普拉滕赫特就出現矛盾。文章中稱，卻奧斯對普拉滕赫特非常不信任，他甚至不願意給普拉滕赫特傳球，在那場比賽中，正選出戰的普拉滕赫特在第79分鐘被替換下場，此後2場比賽再也沒有出場。

除了內亂，德國隊內的自滿和傲慢情緒也成為崩盤的原因之一。《泰晤士報》稱，德國隊內部存在一種對過往榮譽的自我滿足情緒，他們認為自己已經沒必要再次證明自己的價值了。

無論如何，德國已經離開世界盃舞台，如今他們能做的，只有痛定思痛，重新出發了。

原來內鬨, 又無士氣

梅拿, 根本無表現, 走得
高美斯, 無表現年紀大, 走得
保定, 無表現, 走得
Hector, 無表現, 走得
reus, 年紀大,走得
紐亞, 年紀大,走得
基迪拉, 年紀大, 走得
曉姆斯, 年紀大, 走得

kroos, 可以打後備既
ozil, 可以打後備既

成組人換晒, 換定班, 4年後就岩岩好成熟

其實好多國家一定係以舊帶新去踢，但人地分布真係合理啲。
不過還原最基本問題係揀人已經錯曬，局限曬戰術既發揮 。

reus年紀仲細過ozil

起碼打埋2020啦佢

成隊換哂咩

搞得掂一個陣同踢法可以新人舊俾都啱踢佢地又ok先講

其實唔知有冇人留意到
有球甘仔係k角位拎波
reus空晒準備入涉
揮晒手叫甘仔比波佢
甘仔都唔肯比
情願斬中比肥鳩頂
製造左另一次神救
我當場反應係
盡管頂到
但甘仔個判斷肯定有問題

今次世界盃對甘仔真係幾失望下
好多次都無把握好最佳時機去傳波
身邊唔少朋友都睇到都問點解佢好似踢得差咗

屌達斯拿 第1場萊斯舉哂手佢都唔傳 走去ban人啦

甘仔係咪入皇馬波入到心雄左
屌你踢3中堅先cover到佢唔回防又踢番2中堅

咁無可能成隊換
無經驗好難即刻短時間出成績
萊斯我覺得佢岩反擊多過鳩猜

其實我有一刻諗過係因為reus踢多仔

萊斯真係一個悲劇
要去到呢個年紀先carry到
就算換左教練都會揀佢，因為佢有鬥心有貢獻
希望佢可以踢多屆世界盃(如果未變廢老)

euro2020應該無問題
2022就難講

有冇人重敢著德國波衫出街

me

今日都有著

Pavard

應該會比強隊買走嚕

睇下人哋法國反擊快到

法國嘅打法先係最fit德國班人腳
真係唔知打傳控做乜柒

包皮 世界第三人

咁德國又無咁快

多仔可以諗諗

左reus 中werner 右Brandt
點會冇咁快

人地條中場都快，簡迪馬杜迪轉守為攻快好多，駁腳個點唔拖波
我地條中場真係快唔起

世界盃亞軍對歐國盃亞軍
真係超好睇

轉守為攻你前面三隻夠快
班中場根本唔洗快
搶到 直接掟比前面三隻跑狗衝就得

係今屆個打法白鳩線
搶到拎個波過半場
拖慢 全部壓線
真係屌出聲
可以話一個反擊都冇嘗試利用

如果對南韓嗰隊既德國對今日法國
一定456

對法國要泊大巴
歐國盃破唔到提子就係一個打法
冇機會俾佢跑

我地今年既人腳打法國就要做underdog啦， 中場一定爭輸， 活力差幾皮

今場亞軍庭縮番後個時其實法國冇乜計
係輸番球世界波之後就gg

但今年多左mbappe...

個球好關鍵， 如果唔係亞軍廷唔使輸咁多， 法國反擊太勁， 差上少少一失已經gg

利雲狗知唔知醜
卡雲尼都刷到兩球

利雲狗一到季尾都跌曬watt
睇佢對歐聯都知咩事

平時踢開養生波
而家個身聚住反擊跑唔郁

走啦，去蝗

佢整死塞內加爾

結論，德國射門多，但中龍少。中到龍嘅都在啲差嘅位起腳射。而就算射到嘅，入波都同應有嘅xg（已經計及佢哋射門嘅位差）仲要低。邊個負責？都係我篇文講，由路維到球員，人人有責。啲友亂咁射，當然係教練有責任。做唔到高質嘅埋門，你可以怪進攻中場（奧斯爾）畀嘅波唔夠靚，最好下下比到去單刀畀你射。但觀乎奧斯爾造到咁多波，全部變晒低質射門，接應嗰啲居然唔分返一半責任？傳個位差，搵支槍迫住你要射？

鋒無力， 依三場有幾多機會俾佢地浪費左
不過西班牙都唔好得幾多， 有哥狗都搞唔掂

德國第一場就用錯戰術
應該比空間比老墨攻
而唔應該比老墨打防反

我地路維要傳控唔會用埋啲underdog 打法

堂堂世盃冠軍， 點可以做underdog

架仔5個德甲踢得仲似德國波

冇沙維依個大腦
全世界冇一隊波夠料打傳控

如果正正常常出到首名真係最少4強

路維我屌你老母
輕歒諗住俾場必勝波啲契仔打翻起點知出事
出局本身真係完全可以避免

依家出街周圍望到啲商場呀鋪頭做世盃decorate 都有德國國旗/奥燒個卡通樣睇到好尷尬！

多間德媒都確認左路維將會..........

繼續執教德國

路維

針

Official: The DFB confirms that Joachim Löw will remain as Germany manager.

DFB president Grindel: "Löw will lead our team back on the road to success

low forever

小組包尾可以話完全佢責任都有得stay

正
永續掘鑛型男
唔係講笑
分分鐘肥鳩都踢到40歲

路維同香港啲高官有咩分別

有
至少佢聞到味會改一下
香港果D連做個樣都懶

雖然路維今屆個責任走唔甩
但我諗佢都知醜既
香港班鳩官連醜字都唔識，面皮幾公里厚

好難講
大眼同達斯拿佢應該會繼續選
然後前鋒依然係2個

馬古斯貝治廢到

德國足球世界

Live 11pm

今晚有嘢爆，和德國足總高層Ronny Zimmerman 的對話

講50+1，講路維

睇下有咩講

有冇人join有線睇德甲？
佢個plan係咪一定係$168 幾十條頻道連德甲歐聯？
有冇淨睇波但平啲？

好似無淨睇波

今屆德甲兵係咪已經全軍覆沒

杜利素
克羅地亞都有幾個

Forsberg

多蒙特個Beste 250K轉會費過雲達

青春班

奇雲保定去意甲

要洗走班冗員先到佢地上位

衰過一次重唔夠?

話說今次去左俄羅斯睇世界盃， 夜車聖彼得堡返莫斯科， 同房得我同一個德國阿伯， 身為德迷， 仲要去聖彼得堡大家都係睇同一場波（1F對2E， 記得個場勁多德國人德撚， 明顯大家好大期望) 當然襯機會吹下水呻下啦

（講返依位德國阿伯既background, 應該有60過外， 問起佢話仲細個陣支持慕遜加柏, 個陣睇軒歷基斯個班球員， 談吐好溫文睿智， 英文以一個德國阿伯黎講仲好唔錯 ）

同埋身為德撚， 好想問下德國本土既人點睇依次世界盃既失敗，當中有下面幾點總結左：

1. 球員冇heart冇spirit踢， 只係想踢好睇， 靚既足球， 但忘記除左華麗好睇有控球之外， 仲要work hard for success

2. 冇真正既領袖好似小豬， 隊短， 佢話每一代好似近廿年簡尼， 波叔， 到小豬拿娒， 但依代呢？ Maybe紐亞或者梅拿， 冇錯或者佢地有heart，但似乎仲未夠， 同未帶到依樣野俾隊波

3. 足球冇可能長期都keep住拎到冠軍， 4年過去， 德國踢法進步得唔夠， 睇返歷史， 廿年一個冠軍差不多

4. 問佢點睇2017洲際拎左冠軍， 但今年咁樣， 佢話依家德國隊明顯分左兩班人， 一班2014冠軍班底， 一班新人， 暫時大家仲未結合到

5. 問佢點睇路維， 嬲唔嬲佢， 佢又冇咩野， 戰術係有問題係唔好， 但續左約， 即本睇下點， 佢話返94年德國失利但冇炒教練， 96年拎返冠， 有d野好難講

之後又問佢德甲既野

1. 問佢點睇拜仁年年係其他球隊拎人， 佢話just businesses, 其他球隊一樣可以， 亦一直做緊， 只不過外國新聞報導冇咁多關於一d冇咁出名既球員

2. 再問佢點睇咁做會搞到德甲少左良性競爭同互相進步，令少左球會好似拜仁多仔咁可以入到歐聯打好d, 唔好踢養生波出到去就一pat屎咁佢話都可以咁講， 但好似拜仁咁你唔搶全德最勁人， 出到去唔夠皇巴依d踢, 其實西甲意甲一樣行緊依種國家隊半搖籃式既玩法， 加上幾重要一點， 德甲球會唔似英超咁咁多錢， 好多都唔似拜仁咁夠咁多好球員玩到兩，三條線

我地一路傾左個幾鐘到架車自動熄燈訓覺先停， 諗返都覺得正， 德國人雖然失望但接受到， 可能因為阿伯睇左幾十年波， 已經睇化左

其實仲有講其他minor野， 好似利雲同m字， 又或者梅拿會唔會沈咁 仲有個陣哥帥都講過下

琴日又話Pavard 50m都唔賣
轉個頭就35m賣比拜

佢係話今年50m都唔賣
但變左下年有解約金得35m
拜買都係下年先到

大家點睇Kal Harvetz

去薩斯素羅

18/19球季雲達主客波衫

完全估唔到

自1930，第一次世界盃四強冇巴西/德國

應該俄仔拎冠軍

突然諗起 今屆德國咁差係唔係因為無左普渡眾生

吉祥物

件第三作客

Vestergaard去英超

拜狗又挖

德甲唔好放哂d主力啦

仲有無人話reus勁過hazard

arp竟然續約

差250萬都唔肯比

要比2.5M買多個Peterson
不了

奧燒退出國家隊
"I am German when we win, but I am Immigrant when we lose." - Mesut Özil.

想睇埋Grindel 點解釋

不過對於德國奪冠功臣
佢既退出唔係得到英雄式
而係走狗式就慘者

在今天凌晨的國際冠軍盃比賽中，多蒙特3-1擊敗了利物浦，普列錫在下半場替補登場後梅開二度，並製造了本隊的第三粒進球，幫助大黃蜂取得了比賽的勝利。

在一般情況下，普列錫的表現足以當選全場最佳球員。不過由於這次的贊助商是喜力啤酒，美國的法定飲酒年齡為21歲，因此年僅19歲的普列錫無法獲得這份殊榮。

不萊梅簽左klaassen

入埋波

中場多個人識入波係好事

佢比juno同delaney更加識用波
唔多似係佢地角色上嘅代替品

侯韋迪斯確認離隊

唉

後上比delaney好好多 應該同kruse幾夾
不過依家中場就冇咩人做到掃蕩

pizza佬又去雲達
第幾次

去土超？

拍得住軒帥
不過今次番雲達應該係最後一站

4

會唔會因愛成恨去多仔

想睇
唔想佢去加拉塔沙雷

一個喺不萊梅同拜仁之間彈山彈入既男人

去咗鏟雪

Meyer真係唔知點講
留係史浩克有歐聯打 係有料既假以時日一定有大會要
依家為錢去水晶宮 呢啲身型係英超打攻中好蝕底

賀治比

最衰都係拜仁

有無ching睇緊漢堡

鬼叫佢之前咁大口氣，而家逼到自己無路行
唯有硬食水晶宮offer啦

0-1

Narey掃唔入
Lee 同Ito兩個亞洲仔好sharp

0-2
自己半場玩波終於出事

但係週薪就真係cls

Augustinsson續約

永遠懷念樓主

肥鳩正式退出國家隊

唔願做人了

德國足球先生
Kroos

最佳教練 軒帥

包文話之後會續多幾件
希望係柏夫蘭卡

新黎個龍話自己有能力做一號龍
希望唔係鋪路賣柏夫蘭卡

Btw 今季中堅好似唔係好夠人

留到佢當然最好啦 ，上季有佢失少好多波
比較返之前兩件淨係識封位撲唔到波嘅紙版人美列斯同禾夫
而家柏夫蘭卡真係世界級
個新龍睇profile又唔係差嘅，但係嚟到操咗幾日就傷咗

中堅位睇Kohfeldt熱身賽排陣都係諗住用費度頂住
防中位都好缺後備
巴格費迪呢啲屎忽鬼一傷就大半季

Ante Rebic extends his contract until 2022 at Eintracht Frankfurt

新龍傷咗三個月

有無德乙手足？

漢堡fans 唔見曬

kiel啲波好好睇

利華古遜廢到

漢堡fans

贏3:0

冇留意德甲一排 做咩成隊法蘭克福D人唔同哂
好難唔比拜大炒架喎

btw咁樣踢歐賽可能仲衰過舊年賀記
今年應該首圈出局

賀記就小組包尾出局

左右翼唔同晒人 rebic出嚟果陣都4:0
同個keeper有小小膠
用返係列斯買個wiedwald仲好

堅定流

有無ching睇緊德國盃

牙泥ig對上一次更新係7月31

一路好走

走好

唔係特登派膠
當然希望係流料

我都希望係流 唔想冇左個手足

雲達德杯贏6-1
衛冕法蘭克福已經出左局

佢點咁既撚樣點打歐霸
仲衰撚過舊年賀記
而家隊法蘭閪福分分鐘仲衰過史特加
比史特加出去歐霸仲好啦

Leno去阿坐bench係咪坐得好開心呢

格雷特霍夫1-0

1-1

補時逼和

我係多post講兩句就咁 食屎啦

加時

一日有burki一日都好危險
衰過karius

burki同肥舒呢場真係露哂底

rb個種廢真係唔講得笑
對面紅左件都未入到波

作客烏克蘭？

用now 係咪冇得用Fox sport play 睇電視冇播既德甲live?

科隆輕鬆win

施拿斯

狼堡絕殺2-1

04都幾廢

頭先睇緊雲達
04點廢法

不過好似比人紅左個
利申岩岩番到屋企冇睇

Rb一分鐘就領先

韋素倒掛

上半場亂咁嚟都反cup到

德國盃第二圈賽程

痴撚線 德甲波得拜仁抽條靚籤
死好運

上次先差d輸比地區隊

拜仁而家唔是進化到遇強越強 遇弱越弱下話

遇乜都弱

贏到賀芬咸都弱

很番兩個龍

無咗基迪拉

Reus
Harvertz

Reus退之後，一定迷Harvetz

leno去阿之後連入選都冇得入選
抵啦 個時仲話去阿係爭國家隊正選
而家連球會正選都冇

同埋已經諗唔到藉口選Trapp

Karius又唔生性

04得罪路維咩野
冇魯迪都算
費文都唔選

又係喎
照正路應該要有魯迪

屌

佢係拜仁個陣世盃咁多人質疑都照選

依家一過04普通比賽都唔揀

Kehrer算走得快

屌又真係有佢

走左就有大家知咩事啦

岩岩走既即刻有咗
岩岩黎既即刻無咗

同埋費文真係有料做3號門將
寧願吉左佢唔選3號龍
鼻屎佬真係幾憎04

Peter臣都仲有得入選，富高洛、Uth就無
鼻屎佬

費希文、Rudy、Uth
3個都值得入選
路維真係戇撚鳩

uth 係04

04是原罪

鼻屎佬真係用人唯親

本身幾期待德國會有咩新面貌

諗緊世杯件衫印邊個好

印ozil, kroos 定reus

兩隊紅牛一齊輸作客入球出局

屌隊RB真係垃撚圾 歐霸都踢唔掂

rb

廢到仆街 冇得救

1-2

2-2都要出局

講起又講
薩爾斯堡紅牛連續11年沖擊歐聯正賽失敗

唔夠料踢就係唔夠料踢
both RB都係

今年希望04生性賀記努力
04認真踢出線應該都得嘅
賀就要睇下食唔食到里昂

多仔應該穩陣出到，摩納哥大不如前啦，睇下食唔食到下體

多未必 前幾年隊摩納哥冇人識不過踢左阿出局
下體唔使講啦 仲有bruge都唔可以睇少

2-2
等出局

布魯日就算啦
摩納哥一年就垃圾組出線一年麥巴比降臨+多仔比人炸完未平伏

bruge唔知邊年好似有份踢獌走

個隊好似係布拉加唔係布魯日

我都唔肯定 不過一定係比利時野

要踢到獌走好似得巴素利

咁應該我記錯

仲有燕豪芬狼堡

有冇手足燈下RB
拿拿臨2:3完場啦好嘛

燈都廢事啦，廢撚到

上年米蘭都贏到嘅垃圾rb都贏唔到

攻極唔入 一陣比人打反擊2:3完場

冇左雞達掛

不過對面大巴得幾離譜

rb一年比一年唔掂

垃圾RB

老老實實rb 狂買後生仔真係唔夠踢

買幻幻唔買星 咪搞到而家咁 又唔係冇錢 但係又要賣走勁人
遲早賣埋雲拿

個龍擋左算係offside架咩

其實應該再同04爭下魯迪

本來傳rudy join RB

計起腳嗰下

冇落地

12m

炒啦垃圾RB

死好命

屌你老母一陣比人反擊輸3:3

大家燈力維持得唔錯

講完呢句即刻3:3...

老老柒柒，好難想像德甲隊歐戰
拜仁 - 換帥，老化
多，04 - 海鮮
賀芬咸 - 下季教練去RB，士氣好難好
唯有寄望藥廠搶分

老老實實 我舊年開始已經對德甲未來呢10年歐戰冇乜希望
尤其今年買人仲衰過舊年

FT 3:2 垃圾RB死好彩

敗狗今年支簽英西意法都冇都出唔到16強真係執柒左佢啦

大家都有功勞

意甲頹左咁耐今年隊隊都好積極擴軍
德甲死攬50+1 啦
國家隊又打回原型 聯賽又一落千丈
歐聯呢10年都無你份架啦

個po上翻水

rb爭d出局

The last time Borussia Dortmund faced Atletico Madrid was in the 1996/97 season. They won the UEFA Champions League that year. Good Omen? #BVB #UCLdraw
我多今年要奪冠了

之前冇德甲先冇人推姐 加上世界盃成班頹哂
而家有波睇咪推番

德國足總唔係話寧願改play off都唔改50+1咩
而家咁樣有咩用
國家隊我就覺得係揀人同戰術錯姐 球會就真係冇撚得救
btw 而家德甲唔係同意甲鬥 係同法甲爭第4

個人睇左篇文又有新睇法
50+1 唔係唔變得，我覺得係冇可能即刻cut
漢堡法蘭克福科隆相信係最大得益
但多仔04首當其衝，再之後係大眾拜耳會唔會賣狼堡利華定加大投資？仲有賀芬咸

呢d run 左廿年嘅政策，出發點係好，而且都係德國人一致認同嘅文化，中共赤化香港都要普教中慢慢黎啦，話cut就cut唔現實

第二就係德國冇限外援，50+1 冇左德國本土小將生存空間更細，法蘭克福正選好似已經0德人咁濟

所以你地話cut 50+1 我覺得唔現實，諗下點改仲好啦

奧格斯堡球迷留名

ching考慮下換個ac 上連登

笑死

除左多拜，一講鍾意其他德甲隊好易比人起底

50+1已經根深柢固，要改係好難好難嘅事
同埋當地球迷係呢個政策嘅既得利益者，所以一旦要改50+1，當地球迷可能有好大反應同抗議
你哋都知當地球迷幾難服侍啦
有外資又嘈、加票價又嘈、星期一加多場又嘈

加盟做拜仁fans得唔得

個朵已經夠臭

我幾中意小豬牙
現役我中意查維馬天尼斯

屌你引少d戰就OK
入拜迷Po討論無問題，都係嗰句，唔好蓄意引戰就得
當初老鼠都入過拜Po傾波

而家德國足總係完全想保留50+1 而唔係慢慢放歡先最大獲
之前德甲個邊傾過 係慢慢放歡50+1 不過唔知邊幾間球會唔投讚成搞到而家咁

50+1我覺得OK呀 不過要跟時代進步囉 而家個50+1 10年前就perfect
不過而家2018喇 改少少跟番上歐洲市場都得掛

而家唔係歐洲球壇圍住德甲轉呀 你話NBA咁就得姐
德甲而家都要同其他球隊買賣 你睇下德甲阿頭拜仁今年做左D乜
多子係有買人 不過買埋D 2線人(不過都好過以前幻幻)
可唔可以買D一線番嚟呀 好似以前2R 魯爾個D咁

點解要同佢認真 佢好明顯假膠啦
block佢啦

一嚟我好少block人
二嚟德甲本身已經少球迷，理得佢反拜定反多，如果正常討論我仲接受到
三嚟比佢假腸大有人在

唔知點解我唔覺得佢似德甲球迷
佢既言論令我覺得佢係想搞事 離間同抽水

喺連登係難分真與假

是但啦

佢要膠咪陪佢派下囉

冇必要噪

我德甲大愛撚嚟，點會唔係德迷

臭堡你最鐘意邊個球員
點睇Philipp max

max防守路數吾夠好，靠勤力搭夠
佢出波同死球都好
但德甲上季最佳左閘係舒候斯

奧堡以前我最中意夏恩，後尾去左漢堡就無留意了
宜家通常睇古爾比

笑死

仲話自己奧堡fans,翻左去都唔知

求下你正常傾波
德甲好少fans

btw hann好似番左臭堡

岩岩Google Philipp max 發覺佢又係踢過04

禾知牙，不過我上場無睇牙
同埋禾係無留意佢在漢堡點踢牙

96威 19-20轉macron
德甲又少隊德國球衣sponser

轉季後賽同打多個德國盃有咩大分別？
而加球員出面市價係德甲圍內買賣既兩三倍，
你打起左既圍內20m內就想搞掂，英超西甲出30m你就仆住賣，但你又買唔起人地既之後又玩返青訓
隊隊波都話要睇住盤數 就連拜仁今年都1蚊唔願洗，跟住就搞到無心無力踢歐聯
今年有1隊入到8強都還神啦要

我多咪使咗差吾多1億，不過買吾1線球員啫，點刀要再加工培訓
我拜本身陣容太多人，一日唔除兩件老坑都好難搞
我史明明買到人，但幾件主力又走撚左，本身盤數又睇得緊
我賀都難得打R聯都唔肯使錢

已經吾系制度咁簡單，直情變左將度縮文化入左血既精神勝利法

我我我我
哦哦哦哦

反對咪多同04囉 我記得報紙報過多同04係投反對

吾你老味

輸給巴素利和拿玻里有歌你唱

其實我覺得多今個轉會𥦬搞得幾好條中場強化咗好多

係唔知paco頂唔頂到牙衣個中鋒位

Btw Sancho幾撚勁下

你望下個後防先啦

有簽兩隻閘啦有個r聯冠軍成員喎
同埋Diallo我覺得ok喎唔差

不過多我覺得要買個龍多啲Burki真係唔多穩

原來耶莫蘭高敗走咗

走左好耐

買左Hitz啦 雖然都唔知點解要買佢
點解比蘭仔走呀!!!

點睇細佬基迪拉!? 佢踢防中位似足佢大佬

啲5p字太嬲屌

德國新十號布蘭特

多對摩係咪可以睇到兩大靚仔萊斯同golovin 對決

莢欺回晒塘啦

個樣冇

反而真係估唔到witsel踢得出水準

想印 香港有無得印？

好殘

啱啱先知U敗走去英超

佢去英超係挑戰自己

傳沙軒過雲達

話說候韋迪斯倒戈04

巴黎外借查普返法蘭克福一個賽季

呢條友真心唔明點解去到俄羅斯

跑唔郁啦喎

兩隊RB抽到同一組
法記死亡之組
利華...唔知係唔係好簽了

想睇紅牛打比好耐

法記死亡好事黎
當年踢歐霸差d降班

利華算好簽啦

sahin 不來梅 official

可以同巴格費迪一齊瘋狂受傷

兩頭唔到岸科隆有版睇

下星期就對今屆冠軍
睇吓Sane會唔會就係英雄

Modeste係咪回歸德甲

未必啦

咁希望可以睇多次李毅凱同佢對決

萊c

爆頭

狂爆血

其實漢諾威守得幾好
用波就

一陣入多子一粒

差啲

又可以講定今年係拜仁冠軍

聖班納去psg

今年人都冇多個 不了

冬季轉會窗100%狂買人

要失去先懂得珍惜

漢堡借到黃喜燦

冬季點會有隊放人

星期日搵普渡眾身會唔會好多人

Kruse

撚有越

嚇死me

利華1-0
不來梅1-0
緬恩斯1-0
臭格1-0

直紅

紅
on9仔

freiburg 1-0

口角都無就直接一嘢批施拿斯個頭

三十分鐘已換2件

利華1-1

仲要係作客

賀記今年買d人完全唔岩用
教練又下年走 就算比佢打到歐戰位都打唔長
索性一早護級

唔出神鋒belfodil 抵啦

拿狗又話踢爭冠波

大家一齊發功幫拿帥plz

出都未必反杯到

講就易 實力上做唔到
先唔好講德甲班辣殺波唔爭氣
仲要過拜仁呢隻final boss

屌咪出事呀

紐倫堡1-1

邊個負皮我呀

Plogmann debut

狼堡咁撚勁

雲達1-1

不來梅今場唔是又和下話

狼堡好撚勁

屌！

燈

陣間比弗賴堡反盃啦

弗賴堡隻右中堅

舒爾利英超入波

比沙路

Rashica

Goalllllllllllll

不來梅手足今晚應該j到訓唔著

打多個都踢到咁
有啲失望

利華倒輸三球俾禾堡
搞乜鬼

狼堡勁
殺完04再屠利華

拜1-0

睇精華利華輸個幾球都守得幾柒

沙軒去雲達1m
5m年薪多仔要幫雲達比3m
下年先降薪

貼埋錢送走沙軒咁嘅

唔走就要陪kagawa一齊坐板凳

利華一向防守柒到癲

萬眾期待

前年好似拜仁贏

德甲 電信盃 德鴨 三冠王

rb..

追平左

杜塞爾多夫攻勢仲多過紅牛

卡利古尼送禮

仲要即刻俾人入番

有咩慘得過炒12碼
就係炒完比人秒入番粒

04輸2:0 比人直紅埋

利華 04同rb今季做乜野事

點解德甲d波可以一年勁到打歐戰 下一年廢到要護級
仲有 其實點解拿高士文要咁早就宣佈19/20教萊比錫 對而家教緊rb既教練好唔公平

因為廢 極度西波 04成日都時穩時唔穩 利華都係 rb雖然有錢 不過狂買幼幼 冇撚用

因為rb而家個教練其實都係前體育總監頂上(雖然升德甲前都係佢做教練 之前教04仲要教得好好)
換言之只係替代教練
之前個奧地利教練好似上季完左無耐就炒左

見到04同rb失分就開心

朗尼克有料喎

04 raul雙冠王個年佢教
德乙上德甲又係佢

尋晚成隊04失哂魂咁

今晚基爾？

德國d教練可以教一隊波教得好好 但一轉去另一隊就走晒樣
而家奧格斯堡個教練去左04 教到要護級

04依家個個上年好勁架
帶到04殺到亞軍

尼安高華上年仲顛

德盃
原本04有機打下德超盃都冇埋

星期四對法國
再睇返入選名單,主要分別其實唔大,只係冇咗奧燒基迪拉高美斯Rudy
今次新入選嗰班都唔似會正選

是但啦
鼻屎佬嘅戰術我哋識條春

世界第一聯賽

又幾好睇
好睇過德甲

漢諾威

原來遲D德國隊唔用Benz做sponser 轉用volks做sponser

Benz個logo靚好多

魯迪加左閘

有冇link

冇品

暫時好似ok

比kante閘到

德條中場防守廢好多

金章由德國去咗法國

條中場逐個秤都輸哂比對面...

要kimmich打翻中場

試下can打爛仔波好過啦根本搶唔贏

Ginter出波廢到

宜家個陣根本限制咗哥列斯卡嘅發揮
兩隻閘無人overlap又做唔到嘢，變咗鳩斬
屌路維食屎啦

今日對閘算ok啦
出到靚波當係bonus

有哥列斯卡就收翻梅拿放Brandt啦
兩個個角式都係駁腳同走位

泡放中場冇人出波功能又同kroos重疊

完全無form..後場9猜幾野..
再一下大斬上去

同雲拿0 chemistry

中場拎唔到波
其他人企哂係條越位線到等頂波

我當佢地唔候韋迪斯咁睇
求唔自爆架咋

最起碼迫搶做得好左

放有突破力既萊斯係正前又要梅拿塞係中間跟住得右邊出波係咩玩法

我覺得點都要有個大舊佬開下路好啲，鳩斬都有個人撞下
萊斯今場喺中間俾班黑腸夾到無作用

好撚想睇havertz呀
想同佢同哥利斯卡瘋狂頂波

嚇撚死

放翻萊斯係左翼收梅拿出brandt啦屌

havertz打中場咪仲仆街，佢身體質素仲衰過kim

基奥特好撚勁
德國爭梗個咁既中鋒

鼻屎佬鐵飯碗過政府工，乜責任都唔洗孭

佢踢前鋒夠高頂波都得

世盃包尾輸俾韓仔出局都唔洗炒仲有得攬下契仔

雖然豬腦入唔到波 但佢d作用真係好大
d頂波二傳柱躉

相比鳩美斯

豬腦連地面彈彈波都好撚勁
冇佢包皮基沙文唔會踢得咁輕鬆

梅拿同哥列斯卡打兩個前場自由人其實可以好有威脅，睇拜仁就知
但兩個人共通點都係唔控球好過控球，拜仁有2R、thiago+兩閘負責組織，變相可以將梅拿同哥列斯卡的作用發揮出嚟
偏偏路維條on9推Reus打前，又用Timo做正選，結果前場4條友都係自己有自己跑，無人cool波同分波 變相4個都踢唔出自己家波

第一，一定要有人打10號位同kroos控制返節奏先，同埋kroos要再壓上前
第二，如果兩閘都用中堅，不妨大膽換Sane/Brandt出嚟做突破拉空，幫梅拿同哥列斯卡拉扯空位
第三，Reus同werner無火花，一定要收走其中一個
第四，唔好再推Reus踢最前，資源錯配

路維我屌你老母呀

法國中前場分工幾分明
豬sir開路、基沙文打後上同hold波、麥巴比突破、馬度迪跑動、普巴做中場playmaker、簡迪掃蕩，兩閘助攻
路維就搞到隊德國四不像咁撚樣，走啦仆街

期待出到個成材版嘅拿索加
個種霸氣食位好過啲矮撚識頂波
但係鼻屎佬又會話功能性低唔出

havertz要推前一格打10號位，再配哥列斯卡
咁樣一定好過timo werner喺前面鳩跑

傳統中鋒 - 堅錫克
高大靈活 - 富高洛
機會主義者 - Uth

但路維全撚部無視

屌uth去埋04

富高洛真心勁 俾個機會佢啦仆街你都要重建仲揀乜Petersen

Werner打右翼 萊斯打正前

玩鳩多蒙特

Werner其實打翼唔錯
不過前提係唔好放萊斯係正前

屌
以為入

呢場萊斯無表現真係無得怪佢

Gundogan + Kroos
kimchi

屌你肥腩一野撞開萊斯

梅拿好鳩呀

屌..難得個反擊咁靚

萊一有波到打反擊勁撚到

屌你咩梅拿

巴打尋日有冇pro club
見到有條友同你一樣名

曉姆斯仲撚勁

梅拿似傳似射咁

就係我 我係MG踢
你係邊隊

隊波咩名，係咪ps4

法國個龍幾撚勁

Yes
名唔記得

個龍門會唔會勁左少少

左路好撚空
放sane出嚟啦

我覺得勁過洛里斯

兩球6碼位射都入唔到

我係Milan George 踢波

咁應該係你了著國米架嘛

係 著左成年國米

屌你你地好撚多人

巴黎個個
菲律賓人

sane好獨

嚇撚死以為咁樣最後一秒笠死
打爆部電視劇呀

一踢國家隊就上腦

魯迪加真係全場最柒嗰件
踢咗咁多年仲係騰騰雞雞咁

同埋今場證明咗，ginter打右閘真係值得試多d
只要有個老大哥提點，ginter係有能力踢到當年賀維迪斯嘅水平

ginter唔錯呀
可惜一入大賽選嚟都唔出

尋晚下半場埋門都算幾好睇
不過鼻屎睇嚟技窮了

一睇個陣萊斯踢正前鋒已經想講粗口
鼻屎佬係咪以為自己玩緊Fifa

我屌你老母呀

小心比車狗拉埋保定武士黎屌你

@波台老鼠

開始覺得喺連登派膠開心過做認真撚

原來今晚就對秘魯

舒侯斯布蘭特正選

預見到完場0:0

又擺萊斯喺中間

萊斯笑死人咩

係射得勁定達史特根廢

諗住會搵埋Petersen正選

燈！

個兩球

追和
半大

諗起上個禮拜對漢諾威

brandt堅料
如果係萊斯或者雲拿呢球肯定唔入

屌你牙

秘魯個球近柱靚

值得正選

唔係萊斯我個德國first goal中左了

呢球同佢之前佢chip入禾堡個球一模一樣

布蘭特

timo

雲拿又黎

換peterson未

對面17號勁到

法芬都炒返腳先

兩個副選踢正選就入波 叻仔

豬sir屌打vvd

認真真係會輸

聽講schulz除左絕殺個下之外好廢

睇精華見佢踢波好似幾騰雞

輸個球咪佢甩

友賽姐 當攞下經驗
雖然佢都冇乜機會再有份踢國家隊
有都philiip max同plaxxxxx先

見識到連登有一半人都係戇撚鳩

兒登你估流架

尤其cc台個班崇日撚真係痴鳩線
開始明點解波台 娛樂台班友會玩假膠

德國繼續用adidas 份新約去到2026

應該hector

hector正選
兩個p字頭後備
Schulz

philipp 踢左第一場未

鼻屎佬會選佢架咩

philipp入選國家隊先定鼻屎佬比人炒先
買定離手

尼高舒侯斯對德國隊的丟球要負責任。路維表示：“當然第一場國家隊比賽並不容易，球員總是會有些緊張。他幸運地攻入了一球，我為他感到高興。在那個丟球時，他原本能夠把球解圍。不過總體來説我對他的表現感到滿意。我相信尼高舒侯斯下一場比賽會拿出更好的表現。”

“在邊衞的位置上必須要有一些變化，這要根據對手來改變。我們有真達、尼高舒侯斯、祖拿斯赫達、哈爾斯滕貝格、或者還有奧格斯堡的麥克斯。”

上季助攻咁多嗰個反而冇得踢
鼻屎佬

上次考察佢好似派膠

鼻屎佬揀人係啱自己心水多過睇表現既

拿臣正選

原來有波睇
仲以為繼續國際賽
而家走去睇緊csgo

TL

我都撐tl啦 燈下

真係tl贏了

gg

完 比d掌聲astralis
3-12定2-13追到15-15

2:1

3:1

勁能到

-6

sancho咁勁

利華1-0

燈
拜2－1now

杜塞XXX 1-0賀

橙

利華後防係咁派膠 無辦法

條美國仔頂得好撚靚

競猜96反唔反杯到

應該3-3完

agger 3-3
幼齒發夢自爆

mainz對臭格個場燒味到2046

具茲哲入完波慶祝整傷咗
傷出埋

臭格？

Mainz 追平
烏查 on9 Goal

漢堡梅拿啲fd？

係

呢次扮C朗
跳起踏落地個下扭傷膝頭

痴線
mainz反cup

柏林個場仲正

假絕殺

德甲越嚟越似以前意假
一場補時絕殺 一場臨完場入多粒 一場補時連入3粒 加多場RB開3:2
你話唔係假波邊個信 根本就行緊意假條路

越嚟越摺隊隊都幫人練兵出到去歐戰又唔打得
真係似以前意假

賀芬咸一定係等於意假歐戰代表烏雞

btw我覺得德甲發展會差過10年前假波事件後既意假
同埋我好想快D fifa實行salary cap 之前傳話fifa想實行salary cap

如果有salary cap我覺得個數都係會based on隊波既成績

Fifa根本偏坦豪門全部野都做樣姐ffp已經係個笑話

ffp今年做到野啦
巴黎國米都唔敢亂買啦

老老實實ffp我覺得係唔夠 豪門隊本身就有錢去買賣人同埋兵源足夠 姐係根本只係換一堆人
salary cap就岩哂

其實巴黎叫做今季買咗麥巴比
ffp幾撚多漏洞有心買既set租約求其定出夠幾場就強制買斷條友就避到

上年其實都叫買左佢 名義上係借姐
ffp其實真係得個樣 叫兇到下人 同埋係睇邊個聯賽 所以係無撚用 唔好計psg 望下各英超隊
再睇下意假點比fifa蝦

a米差啲冇得踢r戰

好撚慘 以後德甲都會咁

M記秒

乜料

Btw史浩克個三號仔幾好波

燈走左

Rudy抽筋
水貨咁款

又豬

黑氣石

點踢歐聯

04 歐聯死硬

04 賀記 利華 RB都應該可以講定歐賽死硬..
唔係抽籤問題 係衰自己 唉

無睇場波
其實衰啲乜

我覺得係唔識入波 我覺得迫搶04唔差

2-1

快而無章法

ffp原意係防止球會好似leeds咁洗大咗
psg呢啲唔洗擔心呢個問題反而就比ffp限制咗

又會話拜狗累

Eggestein 一比零

var好波

屌

又絕殺追平

下半場又踢西波

要吹奏肥鳩了

sick ball

賀咁快入左歐聯隊史首球

老老實實
作客殺黑達仲要咁早入球
都估到之後唔會咁順風順水

個球cup得靚

1;2

希望keep到個勢

咪燈
好快比人反杯

2:2啦 最後10分鐘肯定3:2

賀隊史第一場歐聯作客薩克達搶到分，當年哥師都柒過算唔錯啦

係比上季進步左好多
不過都係難逃包尾出局既下場

波圖黑撚到04得1分

我睇livescore好似有2粒12碼 係第一粒炒 好大獲

on9 入個球12碼插水插到

求link

神奇嘅係歐霸得牛輸

根本Salzburg先係一隊
Leipzig係用黎清淤血

但係薩爾斯堡到依家都仲未入到歐聯分組賽

Havertz好撚勁

no燈plz

red bull奧地利野 緊係薩爾斯堡勁過來比錫

btw 你地準備開post
我呢d毒撚開post冇人覆 心灰意冷

你開我即刻覆

終於都開以擺脫個topic

兩球都好撚有功架

屌你老母

[傳奇鳩美斯 鋼炮力爭先] 德甲及德國隊球迷討論區 [貳拾]

push

support fat 9

really?

of coz!

agger